根本冇可能上返29000,高位跌左5千點落黎，熊1已確認

大dodo我只可以幫你幫到呢到

燈神互助
喂，唔公平喎

馬清出cheat

小dodo 準備好未

頂撚住呀！！！

三清
好緊張啊

麵哥
堅係緊張，唔係講笑

why you here

其實我都好緊張

你緊張咩？

放心啦一定上唔到

馬清都想睇小dodo

多謝馬神
BTW 馬神幾時有新作

你好似有條數未找

麵神 部署左成個月的 破燈計劃
差少少俾馬神突襲成功

原來馬神都有攪局

劉關張同你大戰三百回

兩個大莊做市

午三，上四幻

下週就夾撚死你條癈淡

屌你我隻熊molamola